Разные конструкторы аналога стандартного класса string
===================================================

Конструкторов у структуры может быть несколько. Для строки может оказаться полезным заполняющий конструктор (например, чтобы создать строку пробелов). Заполняющий конструктор принимает число и символ, и создает строку с заданным количеством повторений переданного символа. Условия налагаемые на реализацию конструктора те же самые (в поле `size` размер без учета завершающего 0 символа, в поле str C-style строка, т.е. с завершающим 0 символом). Кроме конструктора в этой задаче вам нужно также реализовать и деструктор, который освободит выделенную память.

**Требования к решению:** при выполнении задания вам не нужно вводить или выводить что-либо. При выполнении задания не нужно определять функцию `main`. Для аллокации памяти не используйте функции из `cstdlib` (`malloc`, `calloc`, `realloc` и `free`).
